msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2021-01-28 09:38+0000\n"
"Last-Translator: Moshe Gabay <moshe@backpack.io>, 2021\n"
"Language-Team: Korean (https://www.transifex.com/tradesmarter/teams/116351/ko/)\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"mime-version: 1.0\n"
"x-generator: Poedit 2.4.2\n"

#: src/components/Header/Account.tsx:138
#: src/components/Header/Account.tsx:263
#: src/components/modals/SignInModal/index.tsx:111
#: src/components/modals/SignInModal/index.tsx:161
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: src/components/modals/SignInModal/index.tsx:142
msgid "Forgot password?"
msgstr "비밀번호를 잊으셨습니까?"

#: src/components/modals/PasswordResetModal/index.tsx:121
#: src/components/modals/SignInModal/index.tsx:151
msgid "Create account"
msgstr "계정 생성"

#: src/components/modals/SignInModal/index.tsx:161
msgid "Signing in..."
msgstr "로그인 중..."

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:528
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:369
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:534
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:369
#: src/components/modals/SellbackModal/index.tsx:66
msgid "Sellback"
msgstr "매각"

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:700
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:707
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:215
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:706
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:713
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:215
#: src/components/modals/SellbackModal/index.tsx:102
msgid "Return"
msgstr "반품"

#: src/components/modals/SellbackModal/index.tsx:126
msgid "Confirm sellback"
msgstr "매각 확인"

#: src/components/modals/PracticeExpiredModal/index.tsx:36
msgid "Practice expired"
msgstr "연습이 만료됨"

#: src/components/modals/PracticeExpiredModal/index.tsx:43
#: src/components/modals/SwitchToRealModal/index.tsx:50
msgid "Switch to real"
msgstr "실제로 전환"

#: src/components/ChartContainer/Chart/Sentiment/index.tsx:239
#: src/components/Dashboard/RatioTraders/index.tsx:33
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:103
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:201
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:103
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:201
#: src/components/TradeBox/DirectionPanels.tsx:282
#: src/components/modals/SellbackModal/index.tsx:80
msgid "High"
msgstr "높음"

#: src/components/ChartContainer/Chart/Sentiment/index.tsx:243
#: src/components/Dashboard/RatioTraders/index.tsx:38
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:104
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:202
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:104
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:202
#: src/components/TradeBox/DirectionPanels.tsx:381
#: src/components/modals/SellbackModal/index.tsx:80
msgid "Low"
msgstr "낮음"

#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/ExpirySelect.tsx:344
#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/ExpirySelect.tsx:386
#: src/components/TradeBox/ExpirySelect.tsx:370
msgid "Short"
msgstr "짧은"

#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/ExpirySelect.tsx:356
#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/ExpirySelect.tsx:394
#: src/components/TradeBox/ExpirySelect.tsx:378
msgid "Long"
msgstr "긴"

#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:195
#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:237
#: src/components/Sidebar/index.tsx:329
#: src/components/SidebarNew/index.tsx:355
#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:171
#: src/components/TradeBox/index.tsx:223
#: src/components/TradeBoxNew/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:171
#: src/components/TradeBoxNew/index.tsx:211
#. not dead period and not timeout,
msgid "Trade"
msgstr "거래"

#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:172
#: src/components/TradeBox/index.tsx:224
#: src/components/TradeBoxNew/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:172
#: src/components/TradeBoxNew/index.tsx:212
#. not dead period and not timeout,
msgid "Trading is not available"
msgstr "거래를 할 수 없습니다"

#: src/components/TradeBox/MobileInfoPanel.tsx:70
#: src/components/TradeBox/TextInfoBlock.tsx:78
#: src/components/TradeBoxNew/MobileInfoPanel.tsx:70
#: src/components/TradeBoxNew/TextInfoBlock.tsx:78
msgid "Time left"
msgstr "남은 시간"

#: src/components/Sidebar/SignalsPanel.tsx:30
#: src/components/Sidebar/index.tsx:323
#: src/components/SidebarNew/SignalsPanel.tsx:26
#: src/components/SidebarNew/index.tsx:349
msgid "Signals"
msgstr "신호"

#: src/components/Sidebar/SocialPanel.tsx:30
#: src/components/SidebarNew/SocialPanel.tsx:26
msgid "Social"
msgstr "소셜"

#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:51
#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:201
#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:226
#: src/components/Sidebar/VideoNews/index.tsx:84
#: src/components/Sidebar/index.tsx:319
#: src/components/SidebarNew/VideoNews/index.tsx:84
#: src/components/SidebarNew/index.tsx:345
msgid "Video News"
msgstr "비디오 뉴스"

#: src/components/Sidebar/TutorialsPanel/index.tsx:65
#: src/components/Sidebar/index.tsx:321
#: src/components/SidebarNew/TutorialsPanel/index.tsx:61
#: src/components/SidebarNew/index.tsx:347
msgid "Tutorials"
msgstr "튜토리얼"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/Placeholder.tsx:49
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/Placeholder.tsx:49
msgid "No Open Positions"
msgstr "오픈 포지션 없음"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/Placeholder.tsx:49
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/Placeholder.tsx:49
msgid "No Closed Positions"
msgstr "마감된 포지션 없음"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:46
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:75
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:85
#: src/components/Sidebar/services/TradeStatus.ts:6
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:46
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:75
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:85
#: src/components/SidebarNew/services/TradeStatus.ts:6
#: src/components/TradeBox/PayoutsBox.tsx:50
#: src/components/TradeBoxNew/PayoutsBox.tsx:50
msgid "In the money"
msgstr "인 더 머니"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:50
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:77
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:87
#: src/components/Sidebar/services/TradeStatus.ts:10
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:50
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:77
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:87
#: src/components/SidebarNew/services/TradeStatus.ts:10
#: src/components/TradeBox/PayoutsBox.tsx:56
#: src/components/TradeBoxNew/PayoutsBox.tsx:56
msgid "Out of the money"
msgstr "아웃 오브 더 머니"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:48
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:52
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:79
#: src/components/Sidebar/services/TradeStatus.ts:8
#: src/components/Sidebar/services/TradeStatus.ts:12
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:48
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:52
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:79
#: src/components/SidebarNew/services/TradeStatus.ts:8
#: src/components/SidebarNew/services/TradeStatus.ts:12
#: src/components/TradeBox/PayoutsBox.tsx:60
#: src/components/TradeBoxNew/PayoutsBox.tsx:60
msgid "At the money"
msgstr "엣 더 머니"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:185
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:304
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:185
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:304
msgid "Trade time"
msgstr "거래 시간"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:189
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:308
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositions/ItemsGroup.tsx:208
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:189
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:308
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositions/ItemsGroup.tsx:200
msgid "Expiry time"
msgstr "만료 시간"

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:219
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:226
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:596
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:193
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:312
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:225
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:232
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:602
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:193
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:312
msgid "Trade ID"
msgstr "거래 ID"

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:284
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:291
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:661
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:668
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:316
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:290
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:297
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:667
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:674
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:316
msgid "Strike"
msgstr "스트라이크"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:321
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:321
msgid "Current Price"
msgstr "현재 가격"

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:271
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:278
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:648
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:655
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:205
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:326
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:277
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:284
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:654
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:661
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:205
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:326
msgid "Investment"
msgstr "투자"

#: src/components/ChartContainer/Chart/CfdSentimentSwitcher.tsx:115
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartPositionInfo/index.tsx:179
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:310
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:317
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:687
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:694
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:210
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:331
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:316
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:323
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:693
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:700
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:210
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:331
#: src/components/TradeBoxNew/index.tsx:419
msgid "Payout"
msgstr "지불금"

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:258
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:265
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:635
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:642
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:220
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:264
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:271
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:641
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:648
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:220
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/index.tsx:53
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/index.tsx:53
msgid "OPEN POSITIONS"
msgstr "오픈 포지션"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/index.tsx:53
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/index.tsx:53
msgid "CLOSED POSITIONS"
msgstr "클로즈드 포지션"

#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:43
#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:197
#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:240
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:876
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/index.tsx:102
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:882
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/index.tsx:95
msgid "Positions"
msgstr "포지션"

#: src/components/Sidebar/NewsPanel/NewsFeedItem.tsx:55
#: src/components/SidebarNew/NewsPanel/NewsFeedItem.tsx:52
msgid "Read More"
msgstr "더 읽기"

#: src/components/Sidebar/NewsPanel/index.tsx:25
#: src/components/SidebarNew/NewsPanel/index.tsx:25
msgid "GENERAL"
msgstr "일반"

#: src/components/Sidebar/NewsPanel/index.tsx:25
#: src/components/SidebarNew/NewsPanel/index.tsx:25
msgid "CRYPTO"
msgstr "암호화"

#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:47
#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:199
#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:227
#: src/components/Sidebar/NewsPanel/index.tsx:36
#: src/components/Sidebar/index.tsx:317
#: src/components/SidebarNew/NewsPanel/index.tsx:36
#: src/components/SidebarNew/index.tsx:343
msgid "News"
msgstr "뉴스"

#: src/components/AccountBar/index.tsx:116
#: src/components/Mobile/Header/index.tsx:210
msgid "Practice"
msgstr "연습하기"

#: src/components/Mobile/Header/index.tsx:214
msgid "Real"
msgstr "리얼"

#: src/components/AccountBar/index.tsx:153
#: src/components/Mobile/Header/index.tsx:220
msgid "Balance"
msgstr "균형"

#: src/components/AccountBar/index.tsx:159
#: src/components/Mobile/Header/index.tsx:226
msgid "Invested"
msgstr "투자"

#: src/components/Header/Account.tsx:245
#: src/components/Mobile/Drawer/drawerMenu.tsx:250
#: src/components/SideMenuBar/index.tsx:270
msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

#: src/components/ChartContainer/OutOfTradingHours.tsx:117
msgid "Out of trading hours"
msgstr "거래 시간 초과"

#: src/components/ChartContainer/OutOfTradingHours.tsx:131
msgid "Will become available again on"
msgstr "다음에 다시 사용할 수 있습니다"

#: src/components/Assets/SearchSideMode/index.tsx:39
#: src/components/ChartContainer/InstrumentsBar/index.tsx:191
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/SearchSideMode/index.tsx:36
msgid "All assets"
msgstr "모든 자산"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:289
msgid "Chart timeframes"
msgstr "차트 기간"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartBottomPanel/index.tsx:171
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:300
msgid "Chart types"
msgstr "차트 유형"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:315
msgid "Chart drawing tools list"
msgstr "차트 그리기 도구 리스트"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartBottomPanel/index.tsx:364
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:488
msgid "Candlestick"
msgstr "캔들 차트"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartBottomPanel/index.tsx:378
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:503
msgid "Line"
msgstr "라인"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartBottomPanel/index.tsx:392
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:518
msgid "Area"
msgstr "지역"

#: src/components/ChartContainer/Chart/Sentiment/index.tsx:237
msgid "Trader sentiment"
msgstr "트레이더 센티멘트"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/index.tsx:44
msgid "INDICATORS"
msgstr "지표"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/SelectionPanel/ItemMenu/index.tsx:73
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/SelectionPanel/ItemMenu/index.tsx:82
msgid "All Indicators"
msgstr "모든 지표"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/SelectionPanel/ItemMenu/index.tsx:79
msgid "Currently in use"
msgstr "현재 사용 중입니다"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/SelectionPanel/ItemMenu/index.tsx:105
msgid "Search..."
msgstr "검색..."

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/SelectionPanel/ItemExplorer/index.tsx:67
msgid "Add Indicator"
msgstr "표시기 추가"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/EditPanel/index.tsx:48
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/SelectionPanel/ItemExplorer/index.tsx:71
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:277
msgid "Clear All"
msgstr "모두 지우기"

#: src/components/AccountBar/index.tsx:109
msgid "Connected"
msgstr "연결됨"

#: src/components/AccountBar/index.tsx:147
msgid "REAL"
msgstr "리얼"

#: src/components/AccountBar/index.tsx:165
msgid "Available cash"
msgstr "사용 가능한 현금"

#: src/components/AccountBar/BonusWalletPicker/BonusWalletInfo.tsx:69
#: src/components/AccountBar/BonusWalletPicker/index.tsx:34
#: src/components/AccountBar/index.tsx:173
msgid "Available bonus"
msgstr "사요 가능한 보너스"

#: src/components/modals/OpenAccountModal/FieldGroup.tsx:53
#: src/components/modals/PasswordResetModal/index.tsx:107
#: src/components/modals/SignInModal/FieldGroup.tsx:53
#: src/components/modals/SignInModal/index.tsx:116
msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

#: src/components/modals/OpenAccountModal/FieldGroup.tsx:54
#: src/components/modals/SignInModal/FieldGroup.tsx:54
#: src/components/modals/SignInModal/index.tsx:127
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: src/components/modals/OpenAccountModal/FieldGroup.tsx:58
#: src/components/modals/PasswordResetModal/index.tsx:109
#: src/components/modals/SignInModal/FieldGroup.tsx:58
#: src/components/modals/SignInModal/index.tsx:118
msgid "Enter your email address"
msgstr "이메일 주소를 입력하세요"

#: src/components/modals/OpenAccountModal/FieldGroup.tsx:59
#: src/components/modals/SignInModal/FieldGroup.tsx:59
#: src/components/modals/SignInModal/index.tsx:129
msgid "Enter your password"
msgstr "비밀번호를 입력하세요"

#: src/components/modals/OpenAccountModal/FieldGroup.tsx:63
#: src/components/modals/PasswordResetModal/index.tsx:108
#: src/components/modals/SignInModal/FieldGroup.tsx:63
#: src/components/modals/SignInModal/index.tsx:117
msgid "Please enter valid email address"
msgstr "유효한 이메일 주소를 입력하십시오"

#: src/components/modals/OpenAccountModal/FieldGroup.tsx:64
#: src/components/modals/SignInModal/FieldGroup.tsx:64
#: src/components/modals/SignInModal/index.tsx:128
msgid "Please enter your password"
msgstr "비밀번호를 입력하십시오"

#: src/components/Header/Account.tsx:68
#: src/components/Mobile/Dashboard.tsx:42
#: src/components/Mobile/Drawer/index.tsx:56
#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:35
#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:193
#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:225
#: src/components/Sidebar/index.tsx:313
#: src/components/SidebarNew/index.tsx:339
#: src/components/helper.tsx:6
msgid "Dashboard"
msgstr "계기반"

#: src/components/Header/Account.tsx:70
#: src/components/Mobile/Drawer/index.tsx:57
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: src/components/Header/Account.tsx:72
#: src/components/Header/index.tsx:121
#: src/components/Mobile/Drawer/index.tsx:58
#: src/components/Mobile/Header/index.tsx:155
#: src/components/helper.tsx:52
msgid "Deposit"
msgstr "입금"

#: src/components/Header/Account.tsx:74
#: src/components/Mobile/Drawer/index.tsx:59
#: src/components/helper.tsx:28
msgid "Withdrawal"
msgstr "출금"

#: src/components/Header/Account.tsx:76
#: src/components/Mobile/Drawer/index.tsx:60
#: src/components/helper.tsx:30
msgid "Transfer Funds"
msgstr "자금 이체"

#: src/components/Header/Account.tsx:78
#: src/components/Mobile/Drawer/index.tsx:61
#: src/components/helper.tsx:24
msgid "Add Account"
msgstr "계정 추가"

#: src/components/Header/Account.tsx:80
#: src/components/Mobile/Drawer/index.tsx:62
#: src/components/helper.tsx:46
msgid "Privacy Center"
msgstr "개인정보 보호 센터"

#: src/components/Header/Account.tsx:82
#: src/components/Mobile/Drawer/index.tsx:63
#: src/components/helper.tsx:32
msgid "Transactions"
msgstr "트랜잭션"

#: src/components/modals/GuestDemoExpiredModal/index.tsx:36
#: src/components/modals/SessionExpiredModal/index.tsx:28
msgid "Logged Out"
msgstr "로그아웃됨"

#: src/components/modals/GuestDemoExpiredModal/index.tsx:43
msgid "Your guest demo account expired, please create real account."
msgstr "게스트 데모 계정이 만료되었습니다. 실제 계정을 만드십시오."

#: src/components/modals/GuestDemoExpiredModal/index.tsx:50
msgid "Create real account"
msgstr "실제 계정 만들기"

#: src/components/Header/index.tsx:130
#: src/components/Mobile/Drawer/index.tsx:82
msgid "Guest demo"
msgstr "게스트 데모"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartBottomPanel/index.tsx:406
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:533
msgid "OHLC"
msgstr "OHLC"

#: src/components/Assets/Groups/constants/groups.ts:33
#: src/components/Assets/Groups/index.tsx:63
#: src/components/Assets/GroupsSideMode/constants/groups.ts:33
#: src/components/Assets/GroupsSideMode/index.tsx:64
#: src/components/ChartContainer/Chart/Instruments/InstrumentGroups.tsx:50
#: src/components/ChartContainer/Chart/Instruments/InstrumentGroups.tsx:59
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/constants/groups.ts:33
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/index.tsx:64
msgid "Crypto"
msgstr "암호화폐"

#: src/components/Assets/Groups/constants/groups.ts:51
#: src/components/Assets/Groups/index.tsx:69
#: src/components/Assets/GroupsSideMode/constants/groups.ts:51
#: src/components/Assets/GroupsSideMode/index.tsx:70
#: src/components/ChartContainer/Chart/Instruments/InstrumentGroups.tsx:51
#: src/components/ChartContainer/Chart/Instruments/InstrumentGroups.tsx:60
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/constants/groups.ts:51
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/index.tsx:70
msgid "Commodities"
msgstr "분류: 원자재"

#: src/components/Assets/Groups/constants/groups.ts:57
#: src/components/Assets/Groups/index.tsx:71
#: src/components/Assets/GroupsSideMode/constants/groups.ts:57
#: src/components/Assets/GroupsSideMode/index.tsx:72
#: src/components/ChartContainer/Chart/Instruments/InstrumentGroups.tsx:53
#: src/components/ChartContainer/Chart/Instruments/InstrumentGroups.tsx:62
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/constants/groups.ts:57
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/index.tsx:72
msgid "Indices"
msgstr "분류: 지수"

#: src/components/Assets/Groups/constants/groups.ts:45
#: src/components/Assets/Groups/index.tsx:67
#: src/components/Assets/GroupsSideMode/constants/groups.ts:45
#: src/components/Assets/GroupsSideMode/index.tsx:68
#: src/components/ChartContainer/Chart/Instruments/InstrumentGroups.tsx:54
#: src/components/ChartContainer/Chart/Instruments/InstrumentGroups.tsx:63
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/constants/groups.ts:45
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/index.tsx:68
msgid "Stocks"
msgstr "주식"

#: src/components/Assets/Groups/constants/groups.ts:39
#: src/components/Assets/Groups/index.tsx:65
#: src/components/Assets/GroupsSideMode/constants/groups.ts:39
#: src/components/Assets/GroupsSideMode/index.tsx:66
#: src/components/ChartContainer/Chart/Instruments/InstrumentGroups.tsx:52
#: src/components/ChartContainer/Chart/Instruments/InstrumentGroups.tsx:61
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/constants/groups.ts:39
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/index.tsx:66
msgid "Currencies"
msgstr "화폐"

#: src/components/modals/PasswordResetModal/index.tsx:100
#: src/components/modals/PasswordResetModal/index.tsx:163
#: src/components/modals/PasswordResetModal/index.tsx:180
msgid "Restore password"
msgstr "비밀번호 복원"

#: src/components/modals/PasswordResetModal/index.tsx:102
msgid "Please enter your email address and we will send you instruction on how to reset your password."
msgstr "이메일 주소를 입력해 주시면 비밀번호 재설정 방법에 대한 안내를 보내드립니다."

#: src/components/modals/PasswordResetModal/index.tsx:132
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/components/modals/PasswordResetModal/index.tsx:144
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: src/components/modals/PasswordResetModal/index.tsx:182
#. *
#. * Show success contents
#. 
msgid "We have reset the password, please check the email"
msgstr "비밀번호를 재설정했습니다. 이메일을 확인하십시오"

#: src/components/modals/PasswordResetModal/index.tsx:191
#: src/components/modals/SessionExpiredModal/index.tsx:41
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: src/components/TradeBox/TextInfoBlock.tsx:70
#: src/components/TradeBoxNew/TextInfoBlock.tsx:70
msgid "Expiry at"
msgstr "만료 날짜"

#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:316
#: src/components/TradeBoxNew/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:312
msgid "Time Duration"
msgstr "지속 시간"

#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:364
#: src/components/TradeBox/index.tsx:395
#: src/components/TradeBoxNew/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:367
#: src/components/TradeBoxNew/index.tsx:369
msgid "Amount"
msgstr "금액"

#: src/components/notifications/TradeSubmit/TradeSubmittedSuccess.tsx:20
msgid "The trade was successfully opened"
msgstr "무역이 성공적으로 열렸습니다."

#: src/components/notifications/TradeSubmit/TradeSubmittedError.tsx:36
msgid "Minimum investment amount"
msgstr "최소 투자 금액"

#: src/components/notifications/TradeSubmit/TradeSubmittedError.tsx:39
msgid "Maximum investment amount"
msgstr "최대 투자 금액"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:197
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:197
#: src/components/TradeBox/TextInfoBlock.tsx:61
#: src/components/TradeBoxNew/TextInfoBlock.tsx:61
msgid "Strike Price"
msgstr "스트라이크 프라이스"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartPositionInfo/index.tsx:267
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:521
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:362
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:527
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:362
msgid "Sell back"
msgstr "다시 팔기"

#: src/components/AccountBar/index.tsx:21
msgid "Balance Bonus"
msgstr "잔액 보너스"

#: src/components/AccountBar/index.tsx:22
msgid "Smart Bonus"
msgstr "스마트 보너스"

#: src/components/AccountBar/index.tsx:23
msgid "Pending Bonus"
msgstr "보류 중인 보너스"

#: src/components/AccountBar/index.tsx:24
msgid "Profit Bonus"
msgstr "이익 보너스"

#: src/components/AccountBar/index.tsx:25
msgid "Sticky Bonus"
msgstr "스티커 보너스"

#: src/components/AccountBar/index.tsx:26
msgid "No Deposit Bonus"
msgstr "보증금 보너스 없음"

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:674
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:681
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:201
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:680
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:687
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:201
msgid "Closed Price"
msgstr "종가"

#: src/components/ChartContainer/Chart/CurrentPayout.tsx:45
#: src/components/ChartContainer/MobileInstrumentsBar/CurrentPayout.tsx:33
msgid "PAYOUT"
msgstr "지불금"

#: src/components/modals/SellbackModal/index.tsx:74
msgid "ID"
msgstr "아이디"

#: src/components/modals/SellbackModal/index.tsx:78
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: src/components/modals/SellbackModal/index.tsx:84
msgid "Asset"
msgstr "자산"

#: src/components/modals/SellbackModal/index.tsx:98
msgid "Spot Price"
msgstr "스팟 가격"

#: src/components/modals/SessionExpiredModal/index.tsx:35
msgid "You are logged out, please log in to the platform."
msgstr "로그아웃되었습니다. 플랫폼에 로그인하십시오."

#: src/components/TradeBox/MobileInfoPanel.tsx:69
#: src/components/TradeBoxNew/MobileInfoPanel.tsx:69
msgid "Strike price"
msgstr "스트라이크 프라이스"

#: src/components/TradeBox/MobileInfoPanel.tsx:71
#: src/components/TradeBoxNew/MobileInfoPanel.tsx:71
msgid "Potential profit"
msgstr "잠재적 이익"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:54
#: src/components/Sidebar/services/TradeStatus.ts:14
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:54
#: src/components/SidebarNew/services/TradeStatus.ts:14
msgid "Sold back"
msgstr "다시 판매됨"

#: src/components/ChartContainer/Chart/InstrumentInfo/index.tsx:76
msgid "Precision"
msgstr "정밀도"

#: src/components/ChartContainer/Chart/InstrumentInfo/index.tsx:77
msgid "Opening hours"
msgstr "영업 시간"

#: src/components/AccountBar/BonusWalletPicker/BonusWalletInfo.tsx:74
msgid "Released bonus"
msgstr "출시 보너스"

#: src/components/AccountBar/BonusWalletPicker/BonusWalletInfo.tsx:79
msgid "Original bonus"
msgstr "오리지널 보너스"

#: src/components/AccountBar/BonusWalletPicker/BonusWalletInfo.tsx:84
msgid "Volume traded"
msgstr "거래량"

#: src/components/AccountBar/BonusWalletPicker/BonusWalletInfo.tsx:89
msgid "Volume required"
msgstr "필요한 볼륨"

#: src/components/ui/FavIcon.tsx:83
msgid "Remove from Favorites"
msgstr "즐겨 찾기에서 삭제하기"

#: src/components/ui/FavIcon.tsx:83
msgid "Add to Favorites"
msgstr "즐겨 찾기에 추가"

#: src/components/ui/TopIcon.tsx:81
msgid "Remove from chart"
msgstr "차트에서 제거"

#: src/components/ui/TopIcon.tsx:81
msgid "Add to chart"
msgstr "차트에 추가"

#: src/components/notifications/TradeSubmit/TradeSubmittedPositionClosed.tsx:30
#, javascript-format
msgid "${ props.notification.props.amount } positions were closed at ${ time }. Total profit "
msgstr "총 수익"

#: src/components/notifications/TradeSubmit/TradeSubmittedPositionClosed.tsx:52
msgid "Go to the closed positions"
msgstr "마감된 포지션으로 이동"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:201
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:201
#: src/components/TradeBox/DirectionPanels.tsx:281
#: src/components/TradeBoxNew/DirectionPanels.tsx:287
msgid "UP"
msgstr "높음"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:202
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:202
#: src/components/TradeBox/DirectionPanels.tsx:380
#: src/components/TradeBoxNew/DirectionPanels.tsx:396
msgid "DOWN"
msgstr "낮음"

#: src/components/TradeBox/ExpirySelect.tsx:134
#: src/components/TradeBoxNew/ExpirySelect.tsx:131
#, javascript-format
msgid "${ expiry } seconds"
msgstr "${ expiry }초"

#: src/components/TradeBox/ExpirySelect.tsx:138
#: src/components/TradeBoxNew/ExpirySelect.tsx:135
#, javascript-format
msgid "${ expiry } min"
msgstr "${ expiry }분"

#: src/components/TradeBox/ExpirySelect.tsx:142
#: src/components/TradeBoxNew/ExpirySelect.tsx:139
#, javascript-format
msgid "${ hours } hour"
msgstr "${ hours }시간"

#: src/components/TradeBox/ExpirySelect.tsx:142
#: src/components/TradeBoxNew/ExpirySelect.tsx:139
#, javascript-format
msgid "${ hours } hours"
msgstr "${ hours }시간"

#: src/components/TradeBox/ExpirySelect.tsx:145
#: src/components/TradeBoxNew/ExpirySelect.tsx:142
#, javascript-format
msgid "${ hours } day"
msgstr "${ hours }일"

#: src/components/TradeBox/ExpirySelect.tsx:145
#: src/components/TradeBoxNew/ExpirySelect.tsx:142
#, javascript-format
msgid "${ hours } days"
msgstr "${ hours }일"

#: src/components/TradeBox/MobileInfoPanel.tsx:72
#: src/components/TradeBoxNew/MobileInfoPanel.tsx:72
msgid "Breakeven Price"
msgstr "손익분기점 가격"

#: src/components/TradeBox/NextExpiryBox.tsx:162
#: src/components/TradeBoxNew/NextExpiryBox.tsx:162
msgid "It’s not possible to open a trade at this expiry time anymore, since the price is no longer in the range."
msgstr "가격이 더 이상 범위 내에 있지 않기 때문에 이 만료 시간에 더 이상 거래를 열 수 없습니다."

#: src/components/TradeBox/NextExpiryBox.tsx:163
#: src/components/TradeBoxNew/NextExpiryBox.tsx:163
msgid "Pick another expiry time."
msgstr "다른 만료 시간 선택"

#: src/components/TradeBox/NextExpiryBox.tsx:167
#: src/components/TradeBoxNew/NextExpiryBox.tsx:167
msgid "Next expiry time"
msgstr "다음 만료 시간"

#: src/components/TradeBox/OneclickTradeBox.tsx:40
#: src/components/TradeBoxNew/OneclickTradeBox.tsx:40
msgid "One-click Trade"
msgstr "원클릭 거래"

#: src/components/TradeBox/PayoutInformationBox.tsx:30
#: src/components/TradeBox/index.tsx:548
#: src/components/TradeBox/index.tsx:580
#: src/components/TradeBoxNew/PayoutInformationBox.tsx:30
msgid "Payout information"
msgstr "지불 정보"

#: src/components/TradeBox/TimeLeft.tsx:21
#: src/components/TradeBoxNew/TimeLeft.tsx:21
msgid "seconds"
msgstr "초"

#: src/components/TradeBox/index.tsx:524
#: src/components/TradeBoxNew/index.tsx:486
msgid "Tap high or low"
msgstr "높음 또는 낮음"

#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/ExpirySelect.tsx:156
#, javascript-format
msgid "${ expiry }s"
msgstr "${ expiry }초"

#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/ExpirySelect.tsx:160
#, javascript-format
msgid "${ expiry }m"
msgstr "${ expiry }분"

#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/ExpirySelect.tsx:164
#, javascript-format
msgid "${ hours }h"
msgstr "${ hours }시간"

#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/ExpirySelect.tsx:167
#, javascript-format
msgid "${ hours }d"
msgstr "${ hours }일"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:103
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:103
#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:436
#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:557
#: src/components/TradeBoxNew/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:462
#: src/components/TradeBoxNew/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:590
msgid "Up"
msgstr "높음"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:104
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:104
#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:485
#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:526
#: src/components/TradeBoxNew/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:518
#: src/components/TradeBoxNew/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:559
msgid "Down"
msgstr "낮음"

#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:582
#: src/components/TradeBoxNew/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:615
msgid "Tap up or down"
msgstr "위 또는 아래로 탭"

#: src/components/Sidebar/index.tsx:315
#: src/components/SidebarNew/index.tsx:341
msgid "Open/Сlosed Positions"
msgstr "열림/닫힘 포지션"

#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:55
#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:203
#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:224
#: src/components/Sidebar/index.tsx:325
#: src/components/SidebarNew/index.tsx:351
msgid "Daily Analysis"
msgstr "일일 분석"

#: src/components/Sidebar/index.tsx:327
#: src/components/SidebarNew/index.tsx:353
msgid "Markets"
msgstr "시장"

#: src/components/Sidebar/index.tsx:446
#: src/components/SidebarNew/index.tsx:472
msgid "new"
msgstr ""

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:89
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:89
msgid "Money back"
msgstr "환불"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:337
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:337
msgid "Current PnL"
msgstr "현재손익"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartPositionInfo/index.tsx:267
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:487
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:493
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:348
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:493
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:499
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:348
msgid "Close Trade"
msgstr "현재손익"

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:545
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:386
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:551
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:386
msgid "Hedge"
msgstr "헤지"

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:565
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:402
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:571
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:402
msgid "Double Up"
msgstr "더블 업"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/index.tsx:121
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/index.tsx:111
#, javascript-format
msgid "Showing last ${ closedTrades }"
msgstr ""

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/index.tsx:128
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/index.tsx:116
msgid "load more"
msgstr "더 보기"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositions/ItemsGroup.tsx:214
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositions/ItemsGroup.tsx:206
msgid "Total P&L"
msgstr "총 손익"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositions/PositionsModeSwitcher.tsx:36
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositions/PositionsModeSwitcher.tsx:36
msgid "Group by expiry time"
msgstr "만료 시간별로 그룹화"

#: src/components/Sidebar/NewsPanel/NewsFeedItem.tsx:47
#: src/components/SidebarNew/NewsPanel/NewsFeedItem.tsx:47
msgid "Read Less"
msgstr "덜 읽기"

#: src/components/Sidebar/DailyAnalysisPanel/index.tsx:31
#: src/components/SidebarNew/DailyAnalysisPanel/index.tsx:31
msgid "daily analysis"
msgstr "일일 분석"

#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:216
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: src/components/Dashboard/TradeVolume/chart.tsx:53
msgid "Volume Per Day"
msgstr "일당 볼륨"

#: src/components/Dashboard/TradeVolume/index.tsx:64
msgid "total traded volume"
msgstr "총 거래량"

#: src/components/Dashboard/TradeVolume/index.tsx:78
msgid "number of trades"
msgstr "거래 횟수"

#: src/components/Dashboard/TradeVolume/index.tsx:92
msgid "average volume"
msgstr "평균 볼륨"

#: src/components/Dashboard/TopTradedAssets/index.tsx:44
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: src/components/Dashboard/TopTradedAssets/index.tsx:57
msgid "Top traded assets"
msgstr "상위 거래 자산 순위"

#: src/components/Dashboard/RecentUpdates/index.tsx:22
msgid "Recent Updates"
msgstr "최근 업데이트"

#: src/components/Dashboard/RecentTrades/download.tsx:83
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: src/components/Dashboard/RecentTrades/index.tsx:31
msgid "Recent Trades"
msgstr "최근 거래"

#: src/components/Dashboard/RecentTrades/index.tsx:39
msgid "Load More"
msgstr "더 보기"

#: src/components/Dashboard/RecentTrades/table.tsx:33
msgid "id"
msgstr "아이디"

#: src/components/Dashboard/RecentTrades/table.tsx:36
msgid "trade time"
msgstr "거래 시간"

#: src/components/Dashboard/RecentTrades/table.tsx:39
msgid "expiry time"
msgstr "만료 시간"

#: src/components/Dashboard/RecentTrades/table.tsx:42
msgid "asset"
msgstr "자산"

#: src/components/Dashboard/RecentTrades/table.tsx:45
msgid "investment"
msgstr "투자"

#: src/components/Assets/Table/index.tsx:154
#: src/components/Assets/TableSideMode/index.tsx:102
#: src/components/ChartContainer/Chart/Instruments/InstrumentSubGroup.tsx:90
#: src/components/Dashboard/RecentTrades/table.tsx:48
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/TableSideMode/index.tsx:100
msgid "payout"
msgstr "지불금"

#: src/components/Assets/Table/index.tsx:158
#: src/components/Dashboard/RecentTrades/table.tsx:51
msgid "status"
msgstr "상태"

#: src/components/Dashboard/RecentTrades/table.tsx:54
msgid "return"
msgstr "뒤로"

#: src/components/Dashboard/RatioTraders/index.tsx:47
msgid "High/Low Ratio"
msgstr "높음/낮음 비율"

#: src/components/Dashboard/Cash/index.tsx:34
msgid "balance"
msgstr "균형"

#: src/components/Dashboard/Cash/index.tsx:45
msgid "invested"
msgstr "투자"

#: src/components/Dashboard/Cash/index.tsx:56
msgid "available cash"
msgstr "사용 가능한 현금"

#: src/components/Dashboard/Bonus/index.tsx:48
msgid "total bonus received"
msgstr "받은 총 보너스"

#: src/components/Dashboard/Bonus/index.tsx:59
msgid "traded bonus"
msgstr "거래 보너스"

#: src/components/Dashboard/Bonus/index.tsx:70
msgid "pending bonus"
msgstr "보류 중인 보너스"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:343
msgid "Indicators only available on timeframes  of 1 min and above."
msgstr "1분 이상의 기간에만 표시기를 사용할 수 있습니다."

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartBottomPanel/index.tsx:204
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:348
msgid "Switch"
msgstr "스위치"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:98
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:27
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:29
msgid "Tick"
msgstr "진드기"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:100
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:46
msgid "1m"
msgstr "1분"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:102
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:48
msgid "1 Minute"
msgstr "1분"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:104
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:65
msgid "2m"
msgstr "2분"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:106
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:67
msgid "2 Minutes"
msgstr "2분"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:108
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:84
msgid "5m"
msgstr "5분"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:110
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:86
msgid "5 Minutes"
msgstr "5분"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:112
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:103
msgid "15m"
msgstr "15분"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:114
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:105
msgid "15 Minutes"
msgstr "15분"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:116
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:122
msgid "30m"
msgstr "30분"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:118
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:124
msgid "30 Minutes"
msgstr "30분"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:120
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:141
msgid "1h"
msgstr "1시간"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:122
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:143
msgid "1 Hour"
msgstr "1시간"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:124
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:160
msgid "2h"
msgstr "2시간"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:126
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:162
msgid "2 Hours"
msgstr "2시간"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:128
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:179
msgid "4h"
msgstr "4시간"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:130
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:181
msgid "4 Hours"
msgstr "4시간"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:132
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:198
msgid "1d"
msgstr "1일"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:134
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:200
msgid "1 Day"
msgstr "1일"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:136
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:217
msgid "1w"
msgstr "1주"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:138
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:219
msgid "1 Week"
msgstr "1주"

#: src/components/Assets/Table/index.tsx:162
#: src/components/Assets/TableSideMode/index.tsx:99
#: src/components/ChartContainer/Chart/Instruments/InstrumentSubGroup.tsx:88
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/TableSideMode/index.tsx:103
msgid "price"
msgstr "가격"

#: src/components/ChartContainer/Chart/Instruments/InstrumentSubGroup.tsx:89
msgid "daily %"
msgstr "매일 %"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartPositionInfo/index.tsx:194
msgid "Return on sell"
msgstr "판매 수익률"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartPositionInfo/index.tsx:207
msgid "Breakeven (1x)"
msgstr "손익분기점"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartPositionInfo/index.tsx:221
msgid "Money doubled (2x)"
msgstr "두 배로 늘어난 돈(2x)"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartPositionInfo/index.tsx:237
msgid "Open PnL"
msgstr "PnL 열기"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:40
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:78
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:126
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:145
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:164
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:183
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:202
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:221
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:254
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:278
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:297
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:316
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:343
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:362
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:381
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:400
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:429
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:448
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:467
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:486
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:548
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:589
msgid "Index"
msgstr "색인"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:45
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:59
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:83
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:131
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:150
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:169
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:188
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:207
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:226
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:240
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:259
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:283
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:302
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:321
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:348
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:367
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:386
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:405
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:434
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:453
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:472
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:491
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:553
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:594
msgid "Period"
msgstr "기간"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:64
msgid "Decimals"
msgstr "소수점"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:88
msgid "Standard Deviation"
msgstr "표준 편차"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:102
msgid "Short period"
msgstr "짧은 기간"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:107
msgid "Long period"
msgstr "긴 기간"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:112
msgid "Signal period"
msgstr "신호 주기"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:264
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:558
msgid "Periods"
msgstr "기간"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:496
msgid "Top band"
msgstr "탑 밴드"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:501
msgid "Bottom band"
msgstr "하단 밴드"

#: src/components/Assets/Groups/constants/groups.ts:8
#: src/components/Assets/Groups/index.tsx:55
#: src/components/Assets/GroupsSideMode/constants/groups.ts:8
#: src/components/Assets/GroupsSideMode/index.tsx:56
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/SelectionPanel/ItemMenu/index.tsx:76
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/constants/groups.ts:8
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/index.tsx:56
msgid "Favorites"
msgstr "즐겨찾기"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:22
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:171
msgid "Label"
msgstr "상표"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:28
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:173
msgid "Circle"
msgstr "원"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:34
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:175
msgid "Rectangle"
msgstr "직사각형"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:40
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:177
msgid "Segment"
msgstr "분절"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:46
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:179
msgid "Arrow segment"
msgstr "화살표 부분"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:52
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:181
msgid "Ray"
msgstr "레이"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:58
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:183
msgid "Arrow ray"
msgstr "화살 광선"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:64
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:185
msgid "Horizontal line"
msgstr "수평선"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:70
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:187
msgid "Vertical line"
msgstr "수직선"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:76
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:189
msgid "Elliot 3"
msgstr "엘리엇 3"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:82
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:191
msgid "Elliot 5"
msgstr "엘리엇 5"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:88
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:193
msgid "Crooked 3"
msgstr "비뚤어진 3"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:94
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:195
msgid "Crooked 5"
msgstr "비뚤어진 5"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:100
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:197
msgid "Measure XY"
msgstr "XY측정"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:106
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:199
msgid "Measure Y"
msgstr "Y측정"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:112
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:201
msgid "Measure X"
msgstr "X측정"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:123
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:203
#. {
#. title: 'Fibonacci',
#. class: 'highcharts-fibonacci',
#. icon: 'chart-fibonacci'
#. },
msgid "Pitchfork"
msgstr "긁어 올리다"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:129
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:205
msgid "Parallel channel"
msgstr "병렬 채널"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:135
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:207
msgid "Vertical counter"
msgstr "수직 카운터"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:141
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:209
msgid "Vertical label"
msgstr "세로 레이블"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:147
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:211
msgid "Vertical arrow"
msgstr "수직 화살표"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartBottomPanel/index.tsx:199
msgid "Indicators only available on timeframes of 1 min and above."
msgstr "표시기는 1분 이상의 시간 프레임에서만 사용할 수 있습니다."

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartBottomPanel/index.tsx:272
msgid "Zoom in"
msgstr "확대"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartBottomPanel/index.tsx:317
msgid "Toggle navigator"
msgstr "터글 네비게이터"

#: src/components/Assets/Table/index.tsx:112
msgid "Opens in"
msgstr "에서 열림"

#: src/components/Assets/Table/index.tsx:146
msgid "instrument"
msgstr "악기"

#: src/components/Assets/Table/index.tsx:150
msgid "description"
msgstr "설명"

#: src/components/Assets/Table/index.tsx:174
msgid "open trades"
msgstr "공개 거래"

#: src/components/Assets/Table/index.tsx:179
msgid "add/remove"
msgstr "추가/제거"

#: src/components/Assets/Table/index.tsx:184
msgid "actions"
msgstr "실행"

#: src/components/Assets/Table/index.tsx:278
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: src/components/Assets/Search/index.tsx:31
#: src/components/Assets/SearchSideMode/index.tsx:68
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/SearchSideMode/index.tsx:57
msgid "Type asset name to search"
msgstr "검색할 자산 이름 입력"

#: src/components/Assets/Groups/constants/groups.ts:15
#: src/components/Assets/Groups/index.tsx:57
msgid "Hot assets"
msgstr "인기 자산"

#: src/components/Assets/Groups/constants/groups.ts:21
#: src/components/Assets/Groups/index.tsx:59
#: src/components/Assets/GroupsSideMode/constants/groups.ts:21
#: src/components/Assets/GroupsSideMode/index.tsx:60
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/constants/groups.ts:21
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/index.tsx:60
msgid "Recently traded"
msgstr "최근 거래"

#: src/components/Assets/Groups/constants/groups.ts:27
#: src/components/Assets/Groups/index.tsx:61
#: src/components/Assets/GroupsSideMode/constants/groups.ts:27
#: src/components/Assets/GroupsSideMode/index.tsx:62
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/constants/groups.ts:27
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/index.tsx:62
msgid "Top riser/fallen"
msgstr "탑 상승/하강"

#: src/components/ChartContainer/MobileInstrumentsBar/ProductTypePanel/TypeList/TypeItem/index.tsx:37
#: src/components/TradeBox/ProductTypePanel/index.tsx:78
#: src/components/TradeBox/ProductTypePanel/index.tsx:159
#: src/components/TradeBoxNew/ProductTypePanel/index.tsx:79
#: src/components/TradeBoxNew/ProductTypePanel/index.tsx:165
msgid "High/Low"
msgstr "저 높은"

#: src/components/ChartContainer/MobileInstrumentsBar/ProductTypePanel/TypeList/TypeItem/index.tsx:38
#: src/components/TradeBox/ProductTypePanel/index.tsx:72
#: src/components/TradeBox/ProductTypePanel/index.tsx:147
#: src/components/TradeBoxNew/ProductTypePanel/index.tsx:73
#: src/components/TradeBoxNew/ProductTypePanel/index.tsx:153
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: src/components/TradeBox/ExpiriesSlider/ExpiryItem.tsx:31
#: src/components/TradeBoxNew/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:297
#: src/components/TradeBoxNew/ExpiriesSlider/ExpiryItem.tsx:31
#, javascript-format
msgid "${ game.cdfExpiry }H"
msgstr "${ game.cdfExpiry }시간"

#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:59
#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:205
#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:228
#: src/components/Sidebar/index.tsx:331
#: src/components/SidebarNew/index.tsx:357
msgid "Leaderboard"
msgstr "리더보드"

#: src/components/Sidebar/VideoNews/index.tsx:76
#: src/components/SidebarNew/VideoNews/index.tsx:76
msgid "Market session Brief"
msgstr "시장 세션 요약"

#: src/components/Sidebar/LeaderBoard/index.tsx:46
#: src/components/SidebarNew/LeaderBoard/index.tsx:46
msgid "TODAY"
msgstr "금일"

#: src/components/Sidebar/LeaderBoard/index.tsx:46
#: src/components/SidebarNew/LeaderBoard/index.tsx:46
msgid "THIS WEEK"
msgstr "이번주"

#: src/components/Sidebar/LeaderBoard/index.tsx:46
#: src/components/SidebarNew/LeaderBoard/index.tsx:46
msgid "THIS MONTH"
msgstr "이번달"

#: src/components/Sidebar/LeaderBoard/index.tsx:97
#: src/components/SidebarNew/LeaderBoard/index.tsx:97
msgid "Trader’s Performance"
msgstr "트레이더의 실적"

#: src/components/Sidebar/LeaderBoard/index.tsx:102
#: src/components/SidebarNew/LeaderBoard/index.tsx:102
msgid "Rank"
msgstr "순위"

#: src/components/Sidebar/LeaderBoard/index.tsx:103
#: src/components/SidebarNew/LeaderBoard/index.tsx:103
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: src/components/Sidebar/LeaderBoard/index.tsx:104
#: src/components/SidebarNew/LeaderBoard/index.tsx:104
msgid "Profit"
msgstr "이익"

#: src/components/Sidebar/LeaderBoard/index.tsx:122
#: src/components/SidebarNew/LeaderBoard/index.tsx:122
msgid "Load more"
msgstr "더 보기"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartBottomPanel/index.tsx:242
msgid "Zoom out"
msgstr "축소"

#: src/components/Assets/Table/index.tsx:168
msgid "24h change"
msgstr "24시간 변화"

#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:440
#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:490
#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:565
#: src/components/TradeBoxNew/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:466
#: src/components/TradeBoxNew/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:523
#: src/components/TradeBoxNew/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:598
msgid "It is not allowed to make trades in the opposite direction while you have active open trades"
msgstr "오픈 트레이드가 활발한 상태에서 반대 방향으로 거래하는것은 허용되지 않습니다"

#: src/components/ChartContainer/Chart/CfdSentimentSwitcher.tsx:117
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: src/components/ChartContainer/Chart/CfdSentimentSwitcher.tsx:119
msgid "Multiplier"
msgstr "승수"

#: src/components/ChartContainer/ChartLibraryConfig.tsx:37
#: src/components/ChartContainer/ChartLibraryConfig.tsx:67
msgid "Basic Chart"
msgstr "기본 차트"

#: src/components/ChartContainer/ChartLibraryConfig.tsx:54
#: src/components/ChartContainer/ChartLibraryConfig.tsx:80
msgid "Switch to Basic Chart"
msgstr "기본 차트로 전환"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartBottomPanel/index.tsx:421
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:549
msgid "Heikin Ashi"
msgstr "헤이킨 아시"

#: src/components/ChartContainer/Chart/index.tsx:545
msgid "CLOSE"
msgstr "닫기"

#: src/components/ChartContainer/Chart/index.tsx:545
msgid "EXPIRED"
msgstr "만료됨"

#: src/components/ChartContainer/Chart/index.tsx:545
msgid "SELL"
msgstr "판매"

#: src/components/ChartContainer/Chart/index.tsx:1266
#: src/components/ChartContainer/Chart/plotLines.ts:115
msgid "Breakeven"
msgstr "손익분기점"

#: src/components/ChartContainer/Chart/plotLines.ts:104
msgid "If the asset price above this level at expiry time, you're making profits"
msgstr "만기 시점에 자산 가격이 이 수준 이상이면 수익이 발생합니다."

#: src/components/ChartContainer/Chart/plotLines.ts:106
msgid "If the asset price below this level at expiry time, you're making profits"
msgstr "만기 시점에 자산 가격이 이 수준보다 낮으면 수익이 발생합니다."

#: src/components/Sidebar/index.tsx:333
#: src/components/SidebarNew/index.tsx:359
msgid "Pool Trades"
msgstr "풀 거래"

#: src/components/Sidebar/RecentTradesPanel/index.tsx:224
#: src/components/SidebarNew/RecentTradesPanel/index.tsx:224
msgid "Trades"
msgstr "거래"

#: src/components/Sidebar/RecentTradesPanel/index.tsx:232
#: src/components/SidebarNew/RecentTradesPanel/index.tsx:232
msgid "High Pool"
msgstr "높은 풀"

#: src/components/Sidebar/RecentTradesPanel/index.tsx:243
#: src/components/Sidebar/RecentTradesPanel/index.tsx:314
#: src/components/SidebarNew/RecentTradesPanel/index.tsx:243
#: src/components/SidebarNew/RecentTradesPanel/index.tsx:314
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: src/components/Sidebar/RecentTradesPanel/index.tsx:244
#: src/components/Sidebar/RecentTradesPanel/index.tsx:315
#: src/components/SidebarNew/RecentTradesPanel/index.tsx:244
#: src/components/SidebarNew/RecentTradesPanel/index.tsx:315
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: src/components/Sidebar/RecentTradesPanel/index.tsx:245
#: src/components/Sidebar/RecentTradesPanel/index.tsx:316
#: src/components/SidebarNew/RecentTradesPanel/index.tsx:245
#: src/components/SidebarNew/RecentTradesPanel/index.tsx:316
msgid "Open Price"
msgstr "오픈 가격"

#: src/components/Sidebar/RecentTradesPanel/index.tsx:303
#: src/components/SidebarNew/RecentTradesPanel/index.tsx:303
msgid "Low Pool"
msgstr "낮은 풀"

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:232
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:239
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:609
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:616
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:238
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:245
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:615
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:622
msgid "Symbol"
msgstr "상징"

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:245
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:252
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:622
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:629
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:251
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:258
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:628
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:635
msgid "Direction"
msgstr "방향"

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:297
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:304
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:303
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:310
msgid "Crnt Price"
msgstr "현재 가격"

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:323
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:330
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:329
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:336
msgid "PnL"
msgstr "왁싱 및 약화"

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:336
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:343
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:713
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:720
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:342
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:349
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:719
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:726
msgid "Trade Time"
msgstr "거래 시간"

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:349
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:356
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:603
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:726
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:733
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:355
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:362
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:609
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:732
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:739
msgid "Expiry Time"
msgstr "만료 시간"

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:362
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:369
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:368
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:375
msgid "Actions"
msgstr "행위"

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:861
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:882
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:867
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:888
msgid "Open Positions"
msgstr "오픈 포지션"

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:888
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:894
msgid "Closed Positions"
msgstr "클로즈드 포지션"

#: src/components/ChartContainer/ChartLibraryConfig.tsx:39
#: src/components/ChartContainer/ChartLibraryConfig.tsx:69
msgid "Trading View"
msgstr "트레이딩 뷰"

#: src/components/ChartContainer/ChartLibraryConfig.tsx:41
#: src/components/ChartContainer/ChartLibraryConfig.tsx:71
msgid "Advanced Chart"
msgstr "고급 차트"

#: src/components/ChartContainer/ChartLibraryConfig.tsx:56
#: src/components/ChartContainer/ChartLibraryConfig.tsx:82
msgid "Switch to Trading View"
msgstr "트레이딩 보기로 전환"

#: src/components/ChartContainer/ChartLibraryConfig.tsx:58
#: src/components/ChartContainer/ChartLibraryConfig.tsx:84
msgid "Switch to Advanced Chart"
msgstr "고급 차트로 전환"

#: src/components/ChartContainer/Chart/index.tsx:2425
#: src/components/TradeBox/index.tsx:441
#: src/components/TradeBoxNew/index.tsx:395
msgid "Expiration"
msgstr "만료"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:429
#: src/components/ChartContainer/Chart/index.tsx:3690
msgid "purchase time"
msgstr "구매 시간"

#: src/components/Assets/TableSideMode/index.tsx:96
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/TableSideMode/index.tsx:98
msgid "instrmnt"
msgstr "악기"

#: src/components/Assets/TableSideMode/index.tsx:105
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/TableSideMode/index.tsx:106
msgid "chg %"
msgstr ""

#: src/components/Assets/GroupsSideMode/constants/groups.ts:15
#: src/components/Assets/GroupsSideMode/index.tsx:58
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/constants/groups.ts:15
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/index.tsx:58
msgid "Most traded"
msgstr ""

#: src/components/ChartContainer/MobileInstrumentsBar/ProductTypePanel/TypeList/TypeItem/index.tsx:39
#: src/components/TradeBox/ProductTypePanel/index.tsx:84
#: src/components/TradeBox/ProductTypePanel/index.tsx:171
#: src/components/TradeBoxNew/ProductTypePanel/index.tsx:85
#: src/components/TradeBoxNew/ProductTypePanel/index.tsx:177
msgid "Above/Below"
msgstr ""

#: src/components/TradeBox/ProductTypePanel/index.tsx:121
msgid "Product"
msgstr ""

#: src/components/TradeBox/DirectionPanels.tsx:279
#: src/components/TradeBoxNew/DirectionPanels.tsx:285
msgid "Above"
msgstr ""

#: src/components/TradeBox/DirectionPanels.tsx:378
#: src/components/TradeBoxNew/DirectionPanels.tsx:394
msgid "Below"
msgstr ""

#: src/components/TradeBox/index.tsx:524
#: src/components/TradeBoxNew/index.tsx:486
msgid "tap above or below"
msgstr ""

#: src/components/TradeBox/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:280
#: src/components/TradeBoxNew/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:259
msgid "sec"
msgstr ""

#: src/components/TradeBox/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:280
#: src/components/TradeBoxNew/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:259
msgid "s"
msgstr ""

#: src/components/TradeBox/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:284
#: src/components/TradeBoxNew/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:263
msgid "min"
msgstr ""

#: src/components/TradeBox/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:284
#: src/components/TradeBoxNew/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:263
msgid "m"
msgstr ""

#: src/components/TradeBox/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:289
#: src/components/TradeBoxNew/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:268
msgid "hour"
msgstr ""

#: src/components/TradeBox/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:289
#: src/components/TradeBoxNew/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:268
msgid "hours"
msgstr ""

#: src/components/TradeBox/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:289
#: src/components/TradeBoxNew/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:268
msgid "h"
msgstr ""

#: src/components/TradeBox/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:294
#: src/components/TradeBoxNew/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:273
msgid "day"
msgstr ""

#: src/components/TradeBox/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:294
#: src/components/TradeBoxNew/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:273
msgid "days"
msgstr ""

#: src/components/TradeBox/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:294
#: src/components/TradeBoxNew/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:273
msgid "d"
msgstr ""

#: src/components/helper.tsx:8
msgid "My Profile"
msgstr "내 프로필"

#: src/components/helper.tsx:10
msgid "Accounts"
msgstr "계정"

#: src/components/helper.tsx:12
msgid "Trading"
msgstr "거래"

#: src/components/helper.tsx:18
msgid "Terms & Privacy"
msgstr "약관 및 개인정보 보호"

#: src/components/helper.tsx:20
msgid "Trading Accounts"
msgstr "거래 계좌"

#: src/components/helper.tsx:22
msgid "Add Accounts"
msgstr "계정 추가"

#: src/components/helper.tsx:26
msgid "Add Funds"
msgstr "자금 추가"

#: src/components/helper.tsx:34
msgid "Transaction"
msgstr "거래"

#: src/components/helper.tsx:36
msgid "Delete Account"
msgstr "계정 삭제"

#: src/components/helper.tsx:38
msgid "Edit Profile"
msgstr "프로필 수정"

#: src/components/helper.tsx:40
msgid "Account Verification"
msgstr "계정 인증"

#: src/components/helper.tsx:42
msgid "Change Password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: src/components/helper.tsx:44
msgid "Mobile Verification"
msgstr "모바일 인증"

#: src/components/helper.tsx:48
msgid "Trading History"
msgstr ""

#: src/components/helper.tsx:14
msgid "Expiry Prices"
msgstr "만료 값"

#: src/components/helper.tsx:16
msgid "Asset Index"
msgstr "자산 목록"

#: src/sagas/accountSaga.ts:62
msgid "Login failed, please verify that you are using the correct email and password"
msgstr "로그인 실패. 정확한 이메일과 비밀번호를 쓰고 있는지 확인 바랍니다."

#: src/sagas/tradingSaga.ts:401
msgid "Cancelled Successfully"
msgstr ""

#: src/components/TradeBoxNew/DirectionPanels.tsx:288
msgid "Higher"
msgstr ""

#: src/components/TradeBoxNew/DirectionPanels.tsx:397
msgid "Lower"
msgstr ""

#: src/components/Mobile/Drawer/index.tsx:169
msgid "User ID"
msgstr ""

#: src/components/Header/Account.tsx:149
#: src/components/Header/Account.tsx:269
#: src/components/helper.tsx:50
msgid "Open Account"
msgstr "계좌 개설"

#: src/components/TradeBoxNew/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:365
#, javascript-format
msgid "${ expiry.cdfExpiry }H"
msgstr ""

#: src/components/modals/SwitchToRealModal/index.tsx:36
msgid "Switch to real account"
msgstr ""

#: src/components/modals/SwitchToRealModal/index.tsx:38
msgid "Switch to real account, so you can start making real profit on the market"
msgstr ""

#: src/components/modals/MakeDepositModal/index.tsx:45
msgid "This is your real account"
msgstr ""

#: src/components/modals/MakeDepositModal/index.tsx:47
msgid "Add funds to your real account, so you can start making real profit on the market"
msgstr ""

#: src/components/modals/MakeDepositModal/index.tsx:65
msgid "Make a deposit"
msgstr ""

#: src/components/modals/EmailConfirmation/index.tsx:33
msgid "Email Confirmation"
msgstr ""

#: src/components/modals/EmailConfirmation/index.tsx:35
msgid "Please complete your email address confirmation in order to secure your account and fund on it"
msgstr ""

#: src/components/modals/EmailConfirmation/index.tsx:38
msgid "Confirm Your Email"
msgstr ""
